我係你邊個？

但我知道無可能發展 佢係外國讀書 淨係暑假返香港

呢啲係咪就係錯的時間

應該點覆佢好？

係個幾重要嘅人

有心咪直接講囉

鐘意咪追人囉

佢每年先返香港1次
無論對佢定自己都無信心

同上

戇鳩
唔企起身點知自己跑得幾快去得幾遠

waiwai

去喇，一定要成功！唔好侮辱我女神朴初瓏既名呀。fighting!

你既遺憾係咪Wai Wai

但如果而家同佢一齊左但又冇得見
淨係傾電話同FaceTime 咁咪好似網戀

朴初櫳 for my love